講咁多都係怕死 怕輸 怕樣衰

長少少 我未必岩 但好想講你地知

我唔否認平時既資料係要FC，但到決定性既事 可唔可以信下自己呀

第一次出現要FC潮係第一次入機場之後既事

個時個個都話啲狗要封機鐵 傳要熄燈 搞到個個都走晒

呢加你地諗深一層 有冇機會係狗鐵手足同CX既手足通知得夠快 我地先可以唔使比人包圍戰

加上任務達成 退絕對唔係下策 偏偏就比人搞到和勇互屌 說到底 怕柒比狗笑一嚇就縮

但唔好唔記得 冇人係唔會縮 人之常情

但呢加又有決定性既事出黎啦 831 新屋嶺

你地要知道強姦遠比打死痛苦 如果真係仲要有個男仔睇住個女朋友比人輪 係完完全全摧毁一個靈魂 唔死都唔會救得返

面對一班手足比人推左去深淵 仲要唔信 唔相信自己直覺 就算比人帶風向 單單濫暴都夠晒我地出師 何況強姦殺人係好大機會 老閪都FC 屌你老母 我夠話係你老豆啦 F唔FC到呀

你既敵人係警犬 就算冇發生過事 單單濫暴捉人都足夠我地使用最高武力 你班FC撚同啲左膠有咩分別 阻頭阻勢 對面狗係唔需要無罪推定

再係咁你地同宋襄公有咩分別 對班仆街人渣社會垃圾講君子之禮？

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Ps:想屈我帶風向又好點都好
手足 如果真係有強姦有殺人 又有幾多會以死相搏 包括我自己都好答唔到 但起碼思想上準備好 如果比鬼搞衰一次 就文宣出力帶走 搞十次成功蓋過佢
勝利就係改寫歷史書既人 想講深淵個啲收收皮出返去 冇一場革命唔流血 唔污糟

如果真係咁想FC你去問下條屍 沖入去新屋嶺睇

我真係求下你地 相信件事同行動 相信文宣可以講擔心無辜民眾受殘酷對待所以有所行動 理由有一百種

組織 行動 呢加最迫切係CCTV 就算冇死人 我都要片去睇你班仆街既濫暴證據

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

香港人求下你地啦 唔敢上都講比手足知 你地做咩都岩 已死相搏唔係人人敢 但有人支持總會有希望過你老閪都啫死要FC左既高

我地行動還行動 冇人叫你文宣出去作故事 分開黎睇啦